"Watchman uw grootmoeder," ik zegt; "Er zijn niets te kijken maar de Texas en de pilot-huis; en denk je dat iemand gaat resk zijn leven voor een texas en een pilot-huis zo'n nacht als deze, wanneer het dreigt te breken en wast langs de rivier een minuut?"
